廿年前嘅日本同人信紙

執屋搵到

全部都係喺コミケ買

點處理好，就咁揼咗去又好似好浪費

正評畀小櫻

鳴呀

當年嚟講真係好高質

j緊邊個

廿年前

係幾靚嘅…

依加都好高質

嗰陣大部份人都唔係用電腦畫，真心算好勁

講同人啦，原作梗正㗎

巴打屋企有無scanner？
可以儲存係電腦裏面又可以開心些牙吓…

無呀，連公司都無

有人收留我唔介意送出去

保存得好好

儲起佢唔得咩 KEEP得咁好
又唔係D咩R位野

我可以接收小櫻的

諗住每款留張算喇，分出去俾其他想要嘅人好過啦

每款小櫻俾張你ok？其實每款都係得返4，5張
仲有陣焗咗廿年嘅味
諗諗點俾你先

🤔